有冇絲打鍾意短髮，覺得長髮好麻煩？

都唔撚柒明嗰啲港女做乜鳩啲頭髮開晒叉又蓬鬆都堅持留長髮，大熱天時成把髮up住背脊、頸，死都唔肯紮起，吹頭又熱，自然風乾又耐。

你靚，就長短髮都靚，輪廓分明，乾淨利落
你柒，成把禾桿草喺個頭度，懶靚都係柒！

利申：絲，中長髮

鐘意你

巴定絲？

短髮巴

做乜不推文回覆？

那一束長髮 今天令我再憶起
因你而起的生命曾是多美

agger

我同佢差唔多

廢事推到上去

絲，由過腰超長髮剪成日系超短髮，覺得短髮好可愛，仲後生咗添，不過長短都鐘意呀！長髮多啲「花腎」玩

頭髮定樣

過腰好麻煩

Why not both

支持！
短髮女世界第一

鐘意紮高馬尾fing頭個陣嘅重量感

但係的確有人用頭髮遮醜

洗頭吹頭太煩，咪搞我

邊個？

戴joey

其實短髮打理仲麻煩
我係短髮絲 頭髮短過膊
又唔想得個短字冇造型
日日出街都要夾翻直/內捲
如果唔係就一啲向外一啲向內
好想留翻長 長髮仲方便其實

欣宜長髮都唔會變靚女

鍾意絲打長髮